我地食飯之前祈個禱先好無呀！！

我地係 我地係 羔羊
羔羊羔羊羔羊羔羊 噯～羔羊